人在上環請求撤退路線

比人圍

走向hku得嗎?

地鐵站

上Kong u走
入得番大隊就走中環往金鐘方向
中區警署好多人係到

瞓醒記住換衫

向山走，上大學，無狗

入 HKU 啦！佢地開放比示威者

有人話有義司機見到dinosaur

行返入信德

上山向大學行

去到去港大，黑警與狗，不得內進

佢話路之間有 dinosaur

推

信德中心係商場 必要時買過件衫

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

銅鑼灣

搵唔到地鐵站咩？

推！

向荷李活道走得唔得？上到嘅向中環直行會去到老籣

西營盤

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中環j出口有堆單程車飛
搵後巷換衫落地鐵站

驚地鐵有狗

圍乜野 人在上環勁多ching 樓主咩事

721

作為HKU老鬼我比十個膽你！

入HKU!!!

地鐵暫時安全

港澳碼頭過澳門

即入地鐵
捐左過閘再補飛

你都痴線 十面埋伏 聯辦對出

push

要安全撤退走出信德海旁果邊再落地鐵

Ok

中環緊

上環地鐵走到。入閘前換衫。

我岩岩走左。

唔得就去中環坐船去尖咀。

上山好多路

kong u

去中環soho

唔怕多蚊可入草

去緊 走緊上街

港澳碼頭大把車走
文娛中心有車去華富
華富有170

捉得幾多換衫除罩

頭先我重見賓賓有衫 賣冇帶衫換嘅瞓醒記得買來換

走上山 般咸道

唔該晒大家 去左山邊行

剛响上環搭mtr去中環，暫無見有popo

上環信德附近應該係圍緊中區狗竇

豪d搭船過澳門都得

依到可能得

想問邊度有據點

入信德行天橋可以過返ifc

香港站走

唔好再推啦閃

無

西環最巧妙嘅地方係唔靠地鐵仲有山路
利申西環柚
雖然我p牌
信不信由你

一係入hku

我啱啱經中環走都仲未封

你去唔切咖啦買衫換

上環站上面有信德中心 係商場黎
必要時仲有個港澳碼頭 大把兜售飛去澳門

係班大陸客之間屌你無人報報西營盤？

上環站冇狗，一係向中環方向撤
btw 睇立場中區警署附近仲有好多手足

上山

去到信德就去。 唔得就睇下去唔去到中環街市天橋落香港站

有地鐵上地鐵，冇就上港大，再去南區。防暴就到架喇。快走。

上山，多橫街可以向中環走

頭先大量人喺西營盤走到，依家唔知情況

換衫 換衫 換衫！！！

入上環站

上山行阿

yes

上環馬頭暫時安全

Kong U暫時安全 已到Kong u
我行西邊街再去Kong u冇狗

1分鐘前上環走 成個mtr都冇龜

行去香港站

Soho 荷李活道安全

樓主咪fake人 全部都係自己人 冇比人包圍 大家定啲

2102 剛剛中環入閘 搭到金鐘無狗

中環地鐵站日本文化協會附近有賓賓賣衫

行樓梯街可以上堅道搭巴士或綠van

HKU 西營盤 be到water

中區警署係咪多手足

屌 西營盤呀 西區警署個個位呀 前後左右都係盾警呀

過大海

地鐵無狗 上環走

換左 睇緊情況再join

邊撚度fake

入地鐵 or 上KONG U.

上倒信德上橋去ifc 購物啦

咁你講清楚啲 上環還上環 西營盤唔係上環 唔好製造恐慌

咁你咪淡定D, 扮途人慢慢走囉。

上HKU
有巴士站而家仲有巴士向南區方向走
之後再轉車都出到好多地方
有需要再問我

如果你起永安個邊向 LKF 行。 唔好行電車路, 記得換衫

Safe now我見到好大段中空
中環同上環仲有無連結 邊度有大團人

上環消防局旁，最前線的那些示威者入來聽我講！
你地個地理位置十分惡劣！你地前面無路後面係警局！好容易比人夾！
一係就盡快退後小小！一係就叫多d人過來

上環地鐵站走，無狗

去馮平山啊!

中聯辦逃生路線合集！！！

港澳碼頭巴士/搭船去尖沙咀再轉車

岩岩係中環地鐵見到有狗落車

入左信德補補血

上Hollywood road

好多狗車過緊西隧
要小心

至中環，暢通

撘半山扶手電梯上堅道撘巴士

大量cctv, 睇路

換衫入地鐵

警玩緊包炒
迫返你地去金鐘方向
大量狗係警總！
Be water
食小小野先啦
一震返嚟食反包！

沿海行 有咩事入商場 經過上個禮拜日 狗仔都唔夠膽亂咁入去 之後去ifc香港站

上環往中環碼頭 十分鐘前只有兩個交通警

入無限極上天橋

可轉職哨兵

信德上天橋入ifc 落香港站

係上環永安rejoin 左

我都見

係干中打緊機 好多人上線

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

行上hku 過夜

上環走一定向地鐵站
唔好去港大啦 好撚遠架